/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms in" = "%.1fms 들어옴";

/* No comment provided by engineer. */
"%.1fms out" = "%.1fms 나감";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Actions" = "%@ 조절판";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ appeared" = "%@이(가) 감지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was muted" = "%@의 오디오를 음소거 하였습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ audio was unmuted" = "%@의 오디오를 음소거에서 해제하였습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source" = "%@의 클럭 정보 장치";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ clock source changed to %@" = "%1$@의 클럭 정보 장치를 %2$@로 변경하였습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ disappeared" = "%@이(가) 분리됨";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ sample rate changed to %@" = "%1$@의 샘플링 레이트를 %2$@로 변경하였습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ volume changed to %@" = "%1$@의 볼륨을 %2$@로 조정하였습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%d in/ %d out" = "%1$d 들어옴/ %2$d 나감";

/* No comment provided by engineer. */
"/ " = "/ ";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Appeared" = "오디오 디바이스가 감지됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Device Disappeared" = "오디오 디바이스가 분리됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Muted" = "오디오를 음소거함";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Unmuted" = "오디오를 음소거에서 해제함";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue appearance" = "푸른계통 모양새";

/* No comment provided by engineer. */
"Channels layout: %@\nI/O latency: %@" = "채널 레이아웃: %1$@\nI/O 지연: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Clock Source Changed" = "클럭 정보 장치를 변경함";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "기본값";

/* No comment provided by engineer. */
"Default clock source" = "기본 클럭 정보 장치";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started / Register…" = "시작 가이드 / 등록…";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started…" = "시작 가이드…";

/* No comment provided by engineer. */
"Graphite appearance" = "그래픽 모양새";

/* No comment provided by engineer. */
"Honor system's appearance" = "Honor 시스템 방식 모양새";

/* No comment provided by engineer. */
"Muted" = "음소거함";

/* No comment provided by engineer. */
"N/A" = "사용 불가능";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "없음";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"Play alerts and sound effects through %@" = "알림음과 사운드 효과를 %@로 재생합니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Please double-check that you have entered your name and serial number correctly." = "등록자 이름과 시리얼 넘버를 정확히 입력했는지 다시 한번 확인해 주세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit" = "종료";

/* No comment provided by engineer. */
"Register Now" = "지금 등록";

/* No comment provided by engineer. */
"Registration details are not valid" = "등록 정보가 올바르지 않음";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate" = "샘플링 레이트";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Clock Source" = "샘플링 레이트 + 클럭 정보 장치 이름";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume" = "샘플링 레이트 + 마스터 출력 볼륨 (dB)";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Graphic" = "샘플링 레이트 + 마스터 출력 볼륨 (그래픽)";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate + Master Output Volume Percentage" = "샘플링 레이트 + 마스터 출력 볼륨 (비율)";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate Changed" = "샘플링 레이트를 변경함";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Master Volumes" = "마스터 볼륨 보이기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Preferences" = "환경설정 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Sample Rates" = "샘플링 레이트 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for registering!" = "등록해 주셔서 고맙습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for trying AudioMate!" = "AudioMate를 이용해 주셔서 고맙습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"The trial time has run out. If you want to continue using AudioMate without interruptions, please register your copy." = "시험 사용 기간이 지났습니다. AudioMate를 방해 없이 편하게 사용하려면 이 제품을 등록하세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmuted" = "음소거에서 해제함";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound input" = "들어오는 사운드로 %@을(를) 이용";

/* No comment provided by engineer. */
"Use %@ for sound output" = "나가는 사운드로 %@을(를) 이용";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume Changed" = "볼륨 조정됨";

/* No comment provided by engineer. */
"Your copy is now fully registered." = "이 제품의 모든 기능을 사용할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Match system's default audio output device" = "시스템 기본 오디오 출력 디바이스를 이용";
